吉野個新出個忌廉蘑菇牛飯好撚好食

食禁耐吉野家出得最好既一款飯

any pic?

食左大半了

$38

信唔過

唔好信